頭先6點8喺中環上車，尖沙咀落車嘅你

我係企喺你隔離，係咁望住你嘅死毒撚
我哋仲咁岩都係行同一條路上匯豐銀行出口

搽紅色指甲油、短頭髮嘅你
有無機會比我再有多個機會認識下你

無

原來係你 唔好再𥄫我條女

我條女同我講 頭先有條油頭毒撚跟住佢， 原來條撚樣就係你